你咁怕醜既？ 想轉變。

對住的老野social做乜鳩
溝到仔咪得

你：你咁多嗲既？